
##### <img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-2.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>面码酱<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-2.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;浩爷去德国前一定要做好防护，毕竟德国疫情也比较严重<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" ><img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" ><img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >  
&emsp;2406楼  
&emsp;2020-04-09 21:38  
***
##### --kee  
&emsp;飞往英国，中转德国时被扣留<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;2407楼  
&emsp;2020-04-09 21:47  
***
##### 河灰羽然<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/3-25.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;gkd  
&emsp;2408楼  
&emsp;2020-04-09 21:58  
***
##### 千寻烟波<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/3-26.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;gkd  
&emsp;2409楼  
&emsp;2020-04-09 22:04  
***
##### 遥之穹<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-8.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;不是德国啊……  
&emsp;2410楼  
&emsp;2020-04-09 22:18  
***
##### 安室哈罗smile  
&emsp;明天才能一模考完的学姐来看帖子！雨浩一定要多注意身体啊(｡･ω･｡)ﾉ♡  
&emsp;2411楼  
&emsp;2020-04-09 22:27>
> ###### 🌿七叶:  
> 后天一模开始！
>
> ###### 安室哈罗smile:  
> 苏州一模明天下午结束
>
> ###### 安室哈罗smile:  
> 我们苏锡常镇一模昨天开始的
  
***
##### 遥之穹<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-8.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;雨浩到了记得小心防护，毕竟那边情况还不是太稳定  
&emsp;2412楼  
&emsp;2020-04-09 23:06  
***
##### 玖玖玖玖玖玖-  
&emsp;小心点啊浩爷...  
&emsp;2413楼  
&emsp;2020-04-10 00:08  
***
##### 遥之穹<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-8.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;早安  
&emsp;2414楼  
&emsp;2020-04-10 06:46  
***
##### <img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/3-7.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>七叶  
&emsp;早，浩爷到了吗  
&emsp;2415楼  
&emsp;2020-04-10 07:42  
***
##### 木易qaq<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-1.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;早上好  
&emsp;2416楼  
&emsp;2020-04-10 07:46  
***
##### 我家的小雨浩  
&emsp;我到目的地了www，一路平安的到达了（除了下飞机的时候因为体力耗尽所以昏倒在机场以外没有其他毛病，嗯）  
&emsp;2417楼  
&emsp;2020-04-10 08:31>
> ###### 悠遠ლ蒼穹º:  
> 保重身体啊<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon4.png" >
>
> ###### TOP一MR:  
> 这毛病可不小...注意身体啊
>
> ###### 天大笑😜:  
> 好吧，我从头看到尾，就在一个小时之内。果然现实中会存在小说里的情节啊
>
> ###### 🌿七叶:  
> 从头看下来感觉浩爷好容易昏啊……从小到大没有昏过……浩爷一定要保重身体啊
>
> ###### 我家的小媛儿♬:  
> 你怎么这么不注意啊笨蛋！<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon9.png" >
>
> ###### wzxwzx℃ 回复 我家的小媛儿♬: 
> wow<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >大师球呢
>
> ###### 哈你Y个头 回复 wzxwzx℃: 
> 建议改成：大  湿  囚<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f16.png?t=20140803" >
  
***
##### 遥之穹<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-8.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;没事吧？  
&emsp;2418楼  
&emsp;2020-04-10 08:34  
***
##### 平阿呸  
&emsp;<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;2419楼  
&emsp;2020-04-10 09:03  
***
##### 少给我期待  
&emsp;坐等浩爷更贴<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;2420楼  
&emsp;2020-04-10 09:44  
***
##### 遥之穹<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-8.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;雨浩出远门治病真不容易啊……  
&emsp;2421楼  
&emsp;2020-04-10 09:50  
***
##### 安室哈罗smile  
&emsp;浩爷注意身体啊( ˘•ω•˘ )  
&emsp;2422楼  
&emsp;2020-04-10 10:06  
***
##### 一只酸柠檬<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-18.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;雨浩还在更嘛，P酱已经不见了噻。。。  
&emsp;2423楼  
&emsp;2020-04-10 10:34  
***
##### 我家的小雨浩  
&emsp;我已出仓，感觉良好<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;2424楼  
&emsp;2020-04-10 10:44>
> ###### 恭喜这个b--:  
> ?<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
>
> ###### 倚栏听风by歆夜:  
> 不水贴是不好的<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
  
***
##### 遥之穹<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-8.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;雨浩在那边有亲戚吗，还是住宾馆？  
&emsp;2425楼  
&emsp;2020-04-10 10:46  
***
##### 梦飞漫雾  
&emsp;治病吗<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f15.png?t=20140803" >？  
&emsp;2426楼  
&emsp;2020-04-10 11:08  
***
##### 太初<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-9.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;浩爷注意身体还有肺炎啊  
&emsp;2428楼  
&emsp;2020-04-10 11:14  
***
##### <img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-2.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>面码酱<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-2.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;浩爷要保重身体好好治病啊  
&emsp;2429楼  
&emsp;2020-04-10 11:34  
***
##### 不堪的伤<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-35.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;lz加油  
&emsp;2430楼  
&emsp;2020-04-10 11:41  
***
##### 遂愿<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-1.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;dd  
&emsp;2431楼  
&emsp;2020-04-10 11:56  
***
##### 储风<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-10.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;好好养身体去<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon68.png" >  
&emsp;2432楼  
&emsp;2020-04-10 12:24  
***
##### 遥之穹<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-8.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;下午好  
&emsp;2433楼  
&emsp;2020-04-10 13:50  
***
##### Sakura千木  
&emsp;下午好  
&emsp;2434楼  
&emsp;2020-04-10 13:51>
> ###### niemingxu:  
> <img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
  
***
##### 游戏天才<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-1.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;下午好<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;2435楼  
&emsp;2020-04-10 15:22  
***
##### 悠遠<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-9.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>蒼穹<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-1.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;早上好<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;2436楼  
&emsp;2020-04-10 15:48  
***